[Hello!Project討論區#49] 加醬與你 攜手同行 共創未來

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜

石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜

川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

邊個成員最好食 我未食過 好想食啊

利申：我講緊味蹭湯

見到第一張圖唔小心笑左出聲

出晒名
下個po要推加巴出村吸飯

加賀巴萬歲

下個po 搵人諗過老嚟啲嘅標題
話曬都衝破50大關

後半
春菜：聽講RIJF會場啲野食好正 就連我地出演嘅係後台都有好正嘅catering 另外又可以睇其他artist嘅演出～ 好期待
櫻：我幾中意同一日出演嘅蝦中 好想同佢地見面啦 但係橫同知呢 係蝦中堅飯 (見到面)肯定會喊囉
春菜：好想幫下橫山同蝦中交朋友囉～ 到底要點開口先可以(令佢地)成爲朋友呢
櫻：橫推緊嘅りったん 佢好似幾在意りったん怕生嘅性格... 會唔會唔同佢講野架呢...
春菜：做到朋友就好喇

content drop 20%

邊個係蝦中

不如你成為我地既mmmg大

聖隊靠你啦 leader ~

頂 一入到個po見到有d唔對路
我的麻呀

不愧係n1

邊個咁好心幫我負皮

冇陰公啦 我要加速推爆佢

我唔制呀

原來橫山鍾意呢種類型
整容先

扮晒無辜咁既樣

未有idea
其他人幫手諗下

可能春巴暗中幫你

等我握手會個陣含住食指隻眼水汪汪
扮到好可憐咁入去先

我的春
可能佢係咪出左諗外呀

20周年 Hello project?
U 社 握手會

含住手指...點解我會幻想到咁淫亂既畫面

好奇怪
未有comment之前
已經有一個正皮一個負皮
都唔知邊度嚟

有人有兩個帳

大家真係會正皮個po？

你諗緊乜啊 之後佢會掂到我啲口水
其實橫山依加好似仲出名過佢

我想食味噌呀

用佢地啲口水加熱
個陣去唔到日本買唔到 冇搵人幫手代購

依家冇晒啦應該

麻好慳家 d衫成日一樣 今日果件係幾件前錄miss變更果陣著過

佢d睡衣幾年都係果件

上面個頭好睇d

跪求佢定左FNS個頭 唔好轉

fns個頭係靚

放工返到屋企
竟然推咗個新Post出嚟

又要回帶

上個po臨尾竟然講屎

呢個最好睇

上面個頭係今日

今日係全盛期 星期六日大家掛住玩又會好慢

味噌炸 你記錯

馬尾麻

知醬自己都話睇左fns果段重播好多次
係味都係果條youtube片呢

死啦 新成員加入拍dvd magazine

就會係咁幫佢地造型像

好格硬有d嘔心

同以前hello morning差好遠

以前野中個吹水形象冇左既喂

解迷好好笑
個男人射到小聖成身都係

小聖隻手又痴立立

小聖： 快來摸我的身體

櫻

アイス

麻玩到個包裝紙起霧

DVD Mag 都笑聖既飯多變態大叔？

石田好霸氣

仲玩滑嘟嘟握手會 咁肯定平時Staff同成員都知依個梗啦
握手會果陣

性感生田 嘔心得黎其實好可愛 點算 想推會長
想比佢踩背

等身大係咩

豬音零反應

笑鳩班臭肥宅

兩種意思
真人1:1 size 或者 冇花冇假 true self

why not both

zetima 唔係專出唱片架咩？

Sorry

應該係啦 生田摸到滑嘟嘟直叫最低果個反應好真

下次去握記得徹底消毒雙手 乾乾淨淨咁入去握 費事比佢地笑鳩最低

生田： 嘖！最低

ayh同agonna off vocal聽落會有另一番味道

生田佔有慾好強

係咪想比佢佔有

成日都聽

死·啦 好似中左生田毒

有時想彈返首歌出嚟又諗唔到點砌左手伴奏 就去聽下off vocal

我都係鳩掃下chord

好想扮狗仔爬過去

好正 閪我面啦

哇 おは時代嘅會長好可愛

利申 我嗰部係琴

Maria傻傻奸奸咁好Eri

我知

我麻

聽完首糸島distance覺得 saxophone真係好撚型

Agger 呢首歌個style係正既

終於諗到點解會長會閪面 係咪以前有人握手嗰陣話過佢笑得好樣衰 所以先搞到佢唔笑

邊個話會長一笑就崩架屌你 咁可愛都叫崩

加加加帶挈隻朱上gundam ace

玩左成晚屎 依家好眼訓

瞓得嗰幾個鐘

乜唔係咁架咩

有朋友陪你出街咪好囉...
到左我依個年紀
個個都有家室

想見都難

我就得返d麻醬呀船b呀

有幾個同學仔都生埋

生左仔果d基本上同失蹤人口差唔多

生田bb 其實如果征服到佢 好似幾有成功感

仲未有熟既同學生仔 係咪好事
不過都係好少見 冇話題

JJ都上電視

我同個fd住隔離 日日都一齊食飯咁制
唔講仲以為我地係gay

能成為密友

勞斯和萊斯

中一識到而家 仲要6年都同班

第日就唔同架啦 請珍惜現有時光

瘋狂吹奏菅井

咁係勁嘅

Winning
Tetris
SFV

而家先發現自己唱歌有壞習慣

廣瀨都係有錢人家
個妹係加拿大讀書

想睇橫山用春麗旋風腿

知唔知有冇直播

對腳短一半

勁衰囉 我幫佢fing落你身上

咁樣包實晒又OK喎

包實就睇唔到啲肉 勁衰

其實唔差

揚長避短一啲都唔可恥
公司年頭俾件毛毛衫佢着先賤

新單打歌服又要露腰

佢隔離係大佐、野村、里里，著乜都唔掂啦

盡做巴決定 加推廣瀨

But I deserve better

不了

仲有櫻子呢

拳工我梗係推野村同大佐啦

寫到費事

睇以前大佐啲研修生片 比佢句 はまちゃん大佐でした 收左皮

幼彩正喎

瘦彩

佢係咪想食埋佢手上枝野

上次睇DVD Magazine佢地整嘢食，野村真係最吸引

個個係到切緊嘢，得佢係到hea吓吹吓水

做下吉祥物幾好

大家去俾佢握吓就知佢有幾好服務

哇 ......加賀巴準備好要問加加咩問題未

仲未收得工

第一次睇件衫睇得咁清楚
原來都有幾種唔同texture

比啲精神食糧你頂住先

表紙と巻頭を飾るのは牧野真莉愛と横山玲奈。同級生の2人が制服&水着の王道コスチュームで民家、プール、ビーチで所狭しと躍動。

続くグラビアに登場するのは佐藤優樹。「もう、まーちゃんなんて気軽に呼ばせない」、誰も見たことのない表情を捉えた8ページグラビアは必見。そして裏表紙も彼女が単独で初めて飾ってくれます。

さらに続いての登場は石田亜佑美&森戸知沙希、こちらも初の取り合わせ。“姉妹グラビア"、和の趣たっぷりなシチュエーションに2人の浴衣姿が眩しく映える10ページとなっています。

......譜久村聖&小田さくらのレトロクラシカル&セクシーグラビア。彼女たちならではの濃厚な10ページは捨てカット無し、息もつかせぬ内容に仕上がっています。

睇字都覺正

大姐姐

右上角嗰套

知 浴衣

知: 下...今次係浴衣...

得麻係單人

麻表示唔需要任何人
依加先見到最上面 橫山又拍水著
今次仲要牧野帶住
睇完佢本寫真集 我都係覺得著返衫好睇啲
水著真係冇乜好睇 都唔知露黎做乜
佢著衫cute 啲

想睇復古聖櫻

你啱 著衫好睇啲

唉 你又J我橫山
仆街仲要彈下彈下

好想加入你地討論

你依加咪討論緊

嘅

有呢本 真係正到呢

加副眼鏡

「もう、まーちゃんなんて気軽に呼ばせない」

究竟會係點樣嘅相
好大人feel成熟性感？
我又怕又期待

黑肉好正

佢呢張都唔係好黑

麻: 今晚唔好叫我まーちゃん 叫我 ま。さ。き♡

不過我發現無論麻醬做啲咩，都只係會令人更鍾意佢
從來唔會令人失望

要叫まさきさま

根本嬲唔落

但係唔好太over

而家大個左有分寸 以前就真係over

其實野中隻腳幾好
我見到張圖又有新ff啦

握手會果陣 匿埋喺依張台度 然後同知一路偷偷傾計
一路比佢踩背

然後仲從下以上望住佢比d毒撚大叔摸
夫目前犯

之後聽住d大叔同佢示愛 然後等佢走左 同知一齊笑尻毒撚

大叔：我好鐘意你呀知醬
知：係咩？ 多謝你

大叔走左

麻巴：知..點解你岩岩唔拒絕
知：工作 冇計
麻巴：我唔開心
知：又呷醋 黎啦 一陣等我收工同你去食好西啦 （踩背）

幫佢拉筋 拉完到佢幫我拉

ff小說

其實踩背係咩梗嚟？

人黎！ 上圖

踩背圖jpg

歸位

清，爽！

越大越靚

加密啦

好似冇之前咁黑

好正呀

呢個係對知忠誠度嘅試練 如果接受唔到就唔準話自己鐘意知

腩

好可愛

轉做ipad wallpaper先

fbi

你到底收埋幾多J圖

咁又係
接受唔到踩背知就退知坑啦！

衝去sip係佢腳底添啦

其實呢個po都幾多隱性狼
知醬係我背脊跳are you happy個part boom boom boom都ok架

上得水嘅都係顯性狼啦 尤其係你

橫狼個樣應該係咁

得返我呢個清泉，貼圖鎮一鎮

點解會變左做橫狼

我個樣應該係咁
：哇 橫山水著 嚇到裙都就甩

你都差唔多 扮咩清泉

很想要

我都係清泉

哇靚到痴線

哇 .....春菜靚到癲

春菜
本身都靚但係最近好似再靚左d

中川翔子咁鍾意香港 唔知有冇洗春菜腦
遲啲畢左業 中川有可能帶佢黎香港玩喎

食南記

大師嘅friend要支持

真係勁靚

兩個耳仔都好靚

洗乜咁麻煩 直接黎我屋企食咪得囉

痴線 靚到

自古紅紅出cp
遙唔好做電燈膽啦

有冇巴絲會買？

中島

笑左

擰轉面踩得唔得

りなっぷ笑咪幾好睇囉

佢嬲得好qq

btw ハロコン幾時先叫埋中島兄黎呀

關根同山木好似樣

鬼影變幻球

完全無諗過みな美會出寫真集

本來無一物

實開心死佢

野村睇得唱得，出寫真係應得

麻～

星期五晚個個都偽毒

貓終於要學新野

張封面相

兩隻最大嘅狼唔喺度係差啲嘅

正啊喂

求片

冇野了 原來係P圖

望住張圖笑左好耐

係個頭p定嗰兩篤辮p

下架幾點鐘

佢等緊我
要爭氣d呀我

似兩篤辮

橫山同牧野搞乜
橫山對鞋
好Q好想比佢踩背
電視果個fns係咪key上去

玉背

個圈出埋mon

套衫好antihero feel

可能用最新投影技術

一開始以為牧野個背影係春菜
睇背影橫山個頭真係好菇
好想撥開啲頭髮索下

麻巴今晚做咩唔出現
冇人陪我一齊痴漢
召喚麻巴

佢唔係話可能要通頂咩

佢有講過咩
冇睇到添

揾返#100

係喎
連踩36個鐘辛苦哂

梁川稻場和解？ 真定假呀

可能太耐冇見 覺得鬥氣無謂
之後和解

梁川自從稻場入左JJ之後就開始無咩笑容 就算有都好似夾硬唧出嚟咁

梁川心裡：仆街 公司你玩尻我 ？
不過佢地嘅關係都係同事黎啫

鄉女嗰陣好似梁川入左無耐稻場就走左

我覺得從來冇不和，只係唔熟所以尷尬姐

同埋喺j=j佢兩個個輩份逆轉左

知唔知女人幾時會變靚

呢樣真 不過jj應該無早安咁計較輩份嘅

成日覺得春菜已經比さんま教壞晒

做緊野呀仲

さんま咁中意講有味笑話

應該聽到慣晒

其實可能本身成日都講

好撚攰呀屌
今獲唔飛日本慰勞自己唔得

上次見完桃 覺得佢好憎我

舉桃燈 結果掛住睇船

屌聽歌聽到完全訓唔住

一開始佢好熱情架 然後仲成日對望 果陣仲好nice

然後去到後段 佢開始扮睇我唔到
仲專登望住我隔離個朋友唱晒成句歌詞 但都專燈扮睇我唔到

反叛期 係咁

桃: 扮推我 憎死你呀

好明顯feel到佢有心

然後我直接同船玩了

其他成日我望佢地 佢地都會好友善望返同笑
係個衰桃專登另咩面

但係我衰先既 係咁望船
但係船又衰既 係佢引誘我出軌

未開場前係咁換燈 都唔知舉邊個好

但係想講上國料對所有人都好nice
對飯更加派足service

かみこ: 係咪有人提我
張圖真係萬能

會長把聲好響

室田講解16beat

室田：hp就是16beat

哇屌 原來野村唔想拍水着寫真

hp=淳君 淳君=16beat

野村靚左

細個下巴好突 越大面形越靚

船木cool左牙都係

零時十分 夜已漸昏暗

OL79公司

知醬隻腳瘀晒 係咪跪得多

晨光了

其實你說你淡忘

快啲飛去握手

我有冇理解錯
横山はさんまのパンツを着ている
著秋刀魚條底褲？
深夜節目黎？
好變態 仲狼過我

好可憐 仲要格硬笑出黎

咁癲

明顯clickbait

宣傳黎姐

睇錯橫絲

冇訓過仲直踩緊 隻眼都濛濛地

我點會自己話自己
事實證明我idol仲狼過我

之前試過通頂 個頭勁暈
你仲要直踩緊

今晚10點就可以返家

比佢教壞晒

返到去沖個涼

咪係 教到我想食佢啲屎

應該唔沖啦 衫都唔換直訓

哩個係羽賀？

係

減左肥

但佢想增肥 你睇佢想兩枝飲哂

為左9月可以完美地見盡巴
努力減肥

dvd會係點？
之前有出過dvd特典？

『アニメ「メジャーセカンド」♡(事後報告)ヘアーカットまりあちゃん♪*ﾟ』牧野真莉愛

Maria扑標題 重點自己搵

麻專登幫飯整line icon

佢話聽日後日都仲有

sor

原來日文同中文

事後報告 4隻字係通

咁姐係理論上佢地應該都識 事後

咁都聯想到
好肉食

你地

大家夠鐘食藥

真係瘦左好睇左

Match

Frapp好肥囉

有肉姐

糖水加冰

麻逼佢飲

一樣意思姐麻

生疆加水都有人含啦 勁難食 你地搵日試下

我覺得唔差
巴打本身唔鍾意食生薑？

6期個RS LOGO hea得黎又幾靚

好鍾意食
去元氣同吉野家就係為左食生疆

好似賣得麻麻

(早安家族)家族發表會 淳君翻唱+華麗登場合集 UP主: 魔人mcburn

寺田光男世界第一

相嚟姐
睇片先判斷到

以為學識左用食道唱歌 原來係舊片

睇片都好似有瘦

其實隻豬都幾可愛

Da pump crossover 嗰度咪有瘦lo

上面張圖 朱條黑色帶

睇吓佢可唔可以顏值輾壓

朱帶黑色....

成隊野愈黎愈淫

其實係我地心邪

比橫絲教壞晒 又成日玩屎

全日狼人mode

愛理秋巡出咗日程啦

大家都做晒狼人
係咪比狼王咬晒

狼王係你
狼后係橫絲

屎王屎后

咁愛理全部都zepp姐

我記得你都好似有玩
屎仔

原意係想stop佢地

If you cant stop them , join them

Join the dark side

一齊解放真我
扮咩

呢個po啲人屎黎屎去 好變態

屎后

始作俑者之一

超可愛

搞到個名臭哂
知醬 出黎啦

終於知道我隻朱係好野啦咩

不嬲都知

隻豬係好 but we deserve better

隻朱交俾我，你地去覓食天下啦

對我而言 個個都係better

好似 好想養返隻

原來以前微笑個經理人咁撚仆街

S山？

唔知叫咩名

睇到咩衰野

有段係講佢 仲有我有啲覺得當年憂佳似係比佢搞走

不想拍就不拍 别把玉兰也整垮了 多拍像玛利亚这样的女孩子够你们赚了

憂佳自己都衰

じゅんじょうcm

你搞到我又搵返微笑啲野睇
又嬲多次

唔怪得大師要掟雞

唉屌

其實真係好唔抵 比人鬧走

想問下天使 風林火山bd係咪冇特典

究竟係咩事

以為佢因為小川走 佢自己都做到冇癮所以走

憂佳：「こんな形で卒業でごめんさい」

其實佢地點會有得做偶像搵錢 又實現由細到大既夢想 無啦啦點會話唔做番去做社會人呀

我到今日都覺得春水係被畢業

好擔心麻
佢都成日比人鬧

一個人可以有好多夢想既又 好似係

喺egg入面捱左咁耐 結果出左道唔夠幾年就話引退 成件事邊有咁簡單

佢連自己想讀咩科做咩野都未講得出
搵籍口放棄做偶像 都諗個好D啦

從投資左既時間
同埋金錢回報黎計

一個理性既人實識簡

春菜係咁推人落i7坑

i7即係偶像星願 睇過1集不了

舞

又係小木

撞撞波

有時睇小木都唔知笑定嬲好

よこやんって犬に似てます🐩❤︎
ちなみに13期は、よこやんが小型犬・かえでぃーが大型犬(秋田犬とか！)なイメージ🐩🐶

13期係狗

對腳

塊面係咪比人打腫左

真係似

美希係肥喺塊面度

佢老公咁靚仔嘅

小田 all back 真係好睇啲

依兩位都瘦返

知

射左
麻隻手放左去邊？

原來琴日豬音含果條係麻果條

咁盡巴咪同麻間接Kiss？

咁我咪同盡巴間間接Kiss？

首先我要含到朱音個條

有人up左上youtube
大家快啲用黎炸村外平民

All back 永恆

露左額都靚女先係真靚女

駁唔到

小田堅靚 有陰好似冇咁精神但都係靚
唱歌又好聽又靚手又滑 完美

去佢地公司附近StarBucks做
包你含到

BTW 日本妹好似勁鐘意Starbucks咁

染啡咗仲好睇啲 精神晒

做咩Highlight重點出黎
我會怕醜架麻

又好服務 好似想將你成個人含晒咁

呢隻色？

可唔可以任櫻魚肉

諗起mm 上次成班拎住杯starbucks 係starbucks大門口到影相

咁會好危險

要試 ？我唔介意比佢食

如果比你撞到佢地成班 你敢唔敢埋去？

又大合照

哇不得了

你有咩比佢食？

連封面都無張

心都up

廢事阻住佢地私人時間啦
默默地係格離偷拍....

但機會得一次炸波

全身任佢食

以為你會答屎Tim

我覺得如果你係格離發癲話好鍾意佢地
佢地會當你係on9

原來佐佐木鐘意DO？

你個腦裝滿屎

比佢地當左你係飯 就玩完了
死都扮唔識佢地

精神分裂姐

如果係肥宅毒男樣仲死
佢地應該成班討論話連杯Starbucks 都飲唔落

小田啲屎應該好香
又香又滑

毒撚樣

正

佢地唔會咁衰架

個個都係好心大天使
最識得關心同體諒

麻終於又講Do
佐佐木好大反應

又捉到一隻隱性狼

すきっ すきっ

收左工就唔好打搞人

其實大家都好鐘意屎麻

佐佐木定Do做男？

扮問路 我遊客麻 又唔識佢地

要比佢地知你係飯 同時扮見唔到佢地 要引起佢地討論

改鈴聲再叫fd打比你

11點

比佢地知係飯 就算同到佢講野 都會開左番工Mode

佢地對飯好有介心架

拎心愛女人既屎黎做溫泉

櫻條片好正

第一年咁認真跳埋舞

咪係 我support 呢句
就組團去u社門口啦

做乜咁掛住加加溫泉

咪係 點知個飯會唔會視姦佢地

就係要忍住唔好同佢地講野 比佢地知道你係飯 佢地就開始討論 你就喺隔離特登講廣東話 等佢地知道你唔係日本人 佢地討論期間你就可以喺隔離偷聽佢地點討論你

我...

失蹤人口

佢地知有飯在附近 已經急急腳走左去了

由頭頂掃到落腳趾 再掃返上頭頂
我真係見過有人咁視姦人

扮唔知佢地身分 直接去搭訕會唔會高招d

我諗如果唔係太明顯比佢地覺得你係跟蹤緊佢地 都應該無咩野嘅 認真 我都係咁啱遇到啫

我失蹤耐d，定係蠢材巴？ 呢排忙

等睇

你去泡菜國有無試用過呢招

幾時先有全片

櫻呢身套束打扮

我都係咁話 依招好d 扮問路係咁chur
日本人通常講講下唔明 就會親自帶你路

然後一路陪你行 你就開始講下野 自己係旅客呀 香港黎 然後問佢 讀緊書？ 果d

你唔係去韓國咩 我有見到你出post

泡妹唔好架 我有豐富經驗

通常呢啲情況佢地應該會叫經理人解決
你諗太多

文盲點搭訕溝女

未番工前集合 未有經理人架

男人溝女是用條_的
根本唔洗講野

練返幾首歌傍下身先 如果遇到佢地又咁啱有部琴

睇返icloud上年12月29日留左一篇notes
就咁記低左一行 "Angerme"

原來巳經8個月

我 盡巴 橫絲

我現實有你網上一半咁talk得，應該一早開左齋了

好Q

諗起之前有女飯中過呢個擊殺
我都想試下比麻醬boom嘅感覺

我 盡巴 橫絲 v2

其實一直覺得狼好型

得意一定係水豚

我同li巴

why always me？

呢隻勁似麻巴

真狼貼圖區

唔係中間個隻似女仔多d咩 好形象

我都莫名中槍

This post

要改名做狼巴了

我應該練到斷手指都練唔成

一睇就知咸濕 伸晒利 流晒口水

唔使改 佢本身已經係

做乜咁講自己

小櫻與橫絲
盡含了

Btw我真係好多狼既print tee

係咪調轉左
明顯係小櫻含我

見到橫山嘅我

原來2ch狼板係有原因架

小田正到差啲唔認得呀

生田大人

勁正

摸頸...

有研究話女性摸頸係天性黎
因為可以卒多d費洛蒙出黎吸引異性交配

小櫻唔通已經進入左思春期

望多兩望 牧野直頸卒波拿

Sexy cat果陣已經開始

成個post我禾一個正常

你有幾十個女朋友同老婆

唔怪得麻平時con會狂摸頸

因為牧野個心剩係得棒球選手

かみ 冇人講

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
陣間變 [狼隻(動物)討論區#50] 咪死

盡：狼群is under control

麻果種係細路扮大人既性感
但小櫻果種係由心而發
正到

我都唔想

佢最近開始愈卒愈過份

盡巴～～抱抱

係咪睇過PTU

我都正常架

咩ptu?

收收埋埋
會谷壞

任達華個套捽甩佢

仲有棒球棍

冇睇tvb

港產片

20180729禾愛道重沙由美牧野真莉愛新垣里沙譜久村聖田中麗奈龜井繪里橫山玲奈

呢個動作係性暗示

你終於都加入埋狼軍

你仲想落幾多次地獄

原來係咁
咁喺演唱會 男飯要點回應依下

係咪再努力d fing佢地手上既棒

小田：唔好意思 可唔可以收返埋你條👅

我撈亂左任達華同苗橋偉

可唔可以request麻櫻melodies?

睇返知醬定定驚

呢個？

天使係翻唱

melodies唔係ayaya同mikitty首百合曲咩?

晚晚都聽gaki san同龜合唱ver.

「魔法使いサリー」は、スリー・グレイセスのカバー（原曲は同名アニメのオープニングテーマ）。テレビ朝日が主催する『愛踊祭（あいどるまつり）2015 国民的アニメソングカバーコンテスト』の課題曲となっている。

想睇佢地唱GAM果首

麻幾年前唱果陣仲係小朋友

叫秋名巴上啦！

禁錯link

依首係memories
百合先係melody

要等下年了 電台寫信比佢地 話唔定真係會唱

PV cover

同mikitty ayaya差太遠
唔敢聽晒全首

我手殘貼錯左link

戰隊都有

好感動 今晚可以訓覺啦

弱者先要瞓覺

有幾段成首演歌咁既

嗰陣啲歌係咁

是時候準備新標題了

有冇人玩splatoon

幾時出返個中島ver

麻嘅摸頸

引異性交配

23歲嘅尾聲

貓貓: 人類你咪搞我

膝頭

唔好蝦我手足Ok?

偽飯去韓國玩左咩

買衫，剪頭髮（變左龜頭 ），食，樂天樂園，睇d表演咁

我嗰次都係去下明洞弘大 其他地方已經無咩印象

唔係為見idol既旅行=無靈魂

有冇落club
韓國d club好癲 酒水又平 韓妹又隨便

我廢柴，就算識韓文都唔會去

但你去ae貴賓室

一個二個有錢人

偶像 可以娶日本妹

嗰次跟屋企人去咋 第一次覺得去旅行係嘥時間

偽飯勁有米

我次次都係坐econ
仲要比空姐歧視

遲d就會珍惜可以同屋企人去旅行既時間

每一秒都好寶貴

Ae大學生都申請到啦 黑卡咩
同埋我窮撚坐uo渣

係去韓國嘥時間 去日本我又唔覺嘥

聽人講平機票果d公司會低空飛行
好似會危險d 我仲未敢坐

其實係真定假？

我的妹妹哪有這麼可愛

仆街啦 忽然諗通左
點解自己對成員身體冇幻想

原來比起ff佢地係女朋友
我更加想要個咁既妹妹或者囡

死了 完全係大叔心態

但有個知麻船咁既囡又真係幾好

利申：90後 非大叔

有米
我搞掂自己張票已完

大叔唔係年紀係心態

佢屋企人又會肯睇早安

應該無d咁既事 個d貴價航空都出過事啦

一齊去玩姐 有乜所謂 當去食個下午茶

咁點算

90後大叔

接受自己啦

比貴少少買個安心

出黎同舊同學食飯都覺得自己同佢地唔係太同
D話題搭唔上

麻甩大叔 都唔錯呀
起碼有個麻字

原來麻巴個麻唔係stand for まさき
而係麻甩

你係咪倒轉左 係你d同學跟唔上你d富豪topic

睇開啲

富豪唔洗做到36小時通頂

都好既 起碼知道自己唔係咸濕大叔
原來只係想包養個妹妹姐

明明細個睇係ff女朋友
唉 點解會搞成咁 歲月逼人

你就睇妹妹 我就睇姐姐

麻：（急急腳行過黎）等左好耐呀？
麻巴：你放工啦？攰唔攰呀？
麻：還好 不過好肚餓 不如去食野先.... 哥哥。
麻巴：！！（哥...哥哥？！）喔..好呀..我都見餓...想食咩？
麻：冇咩所謂喔 哥哥帶我食咩都okay
麻巴：好的..妹妹

幻想包養妹妹同比姐姐包養 我都試過

孖妹

一個就夠了

想像唔到成員屙屎同放屁係點

櫻：(bu~ ) 恥...

野中：（bu~) oh my god !

最快最有效率測試自己個樣咩level既方法

嘩屌

CP有人唱初恋サイダー

係咪快閃

如果同成員握 佢地冇遮面面紅 或者唔係好熱情..

嗯...夢想已完。

有stage event架嘛

動漫今年都係開 1樓3樓？

又好似係 我已經幾年無去

好唔好聽先

用咩做standard先

日本暴雨期間 開放準航母予災民淋浴

？

再諗下

好想知有嚴重濕疹去唔去得握手

ff下好了

up唔到圖

咩黎架？

點解咁真實 咁殘酷

有錢真好

有錢真係可以為所欲為.gif

係咪幾年前跟拍假面少女 講地下idol生態個節目

原來真係得

睇完條片 我估我都得

咁味可以用工作目的為由 同佢地食野？

最尾個3shot可以掂既喂

而且我d產品一定形象好過脫臭炭先囉

我依家好興奮呀

心動不如行動

支持

當好似東海堂咁 請佢地黎香港拍
點睇

報定名做staff先

比我做你跟班

我做實Q

Comecomecome

好想知貴唔貴

宅男部長個故事好勵志

睇到人小鹿亂撞

你睇下reina個樣 好唔願意掂佢咁

猶豫左一下

貓:

都唔知話個部長好彩定唔好彩好

麻巴出手啦

部長個樣有啲毒 同埋又狂連拍佢地
有啲痴漢feel
Reina:蛤？要掂佢？

換著係我 我應該唔敢影佢地 驚嚇親佢地

笑左 佢個樣好痛苦

想像到麻咁樣望住我

所以咪話見真人要打扮下 一諗到佢地用咁嘅樣 望我就

呢個時候唔理形象啦
除非問到佢地拎line id
如果唔係真係要喪影
同埋要自拍

我覺得麻應該唔會掛
除非你個樣真係又毒又柒
上次我握麻佢都冇咁望我
佢個樣似研究我多啲

我驚佢地食唔落飯

麻: (呢個女仔個樣咁似狼嘅 )

麻請大石食波餅

你是什麼偶像宅？偶像宅大分類！

睇嚟好多巴絲都係偏認知+接觸型
我應該係偏屏幕飯 ，不過鐘意睇Live，能力許可會去

貓有潔癖架

佢係會研究架 觀察好仔細

我係現場型

如果你係比錢佢果個 有乜咁驚 佢地多謝返你轉頭啦

見你地成日都話要去識member
又留line 又剩

麻：すごい〜 香港嘅女仔

現場型都想進一步結識
偶像係咁用

好彩上次麻巴托我講嘢，如果唔係都唔知同麻講乜好

如果每次衝都可以一個con搭一個event就fit啦

多謝你先真

我就係咁target11月

如果唔係9月跟左你地去握啦
就係因為冇con

其實我都唔知同麻醬講咩好
個陣初經驗自在摸手

就咁睇下欣賞下都覺得好足夠了
可能我太易滿足 loser性格

你唔講野佢就會問你有冇拍拖

其實6月24個次幾好彩 咁啱620開完624搞握手
只不過我都係見唔到最想見果個

真係好好彩

個人喜好黎姐 點會分lo唔loser
睇偶像開心就得啦

直頭世界級啦屌

我驚空氣尷尬 所以入到去就同佢講我係香港黎
佢應該唔會問外國人有冇拍拖掛
如果佢問 我會答：我見到你都唔想拍拖 等你畢業先拍都未遲啦

多得盡做巴同我講握手唔洗身份證明
同埋幫我係Twitter 買飛
如果唔係就錯過
不過我原本唔想去 好彩最後都去左

如果生日撞正event就好，想乞句生日快樂

驚你地後悔咋

然後佢就會拍台

點解唔想去

你9月8叫佢提早同你講生日快樂囉
聽下佢地嘅祝福都好

盡巴又唔帶我去

佢又會拍檯又會叫人get out其實好有趣

依加拎左經驗
下次見到大boss會知點做了

因為横山唔出席

叫佢咪拍枱啦
即接打落黎我身上

如果對衝偶像有任何猶豫，我係會盡推你地去

唔知野村本寫真會唔會有直筆，好想佢親手寫我個名

其實係演技黎 麻成日都好攰 休息不足
都要簡硬扮笑滿足d飯

我有猶豫呀 可唔可以幫下我

想叫佢大大力刮我 要留低血痕

盡：唉，黎緊應該唔可以成日黎日本見你地，今次係今年最後一次了
麻：快啲買多張握手券
朱：好可惜
知：um...真係㗎

幫你買張機票囉

或者大家講開啲嘢都係差唔多，悶親佢

不愧係狼王

呢樣真 之後真係唔可以成日去見佢地
應該下年先得
盡做巴係咪諗住由朝玩到夜晚 握到六部

狼見血就興奮

係呀，力戰到最後

上次個人妻飯話拎啲手信俾我，諗緊係咪要拎定盒月餅過去

邊個係人妻飯
我諗住到時掃哂場外放橫山飛嘅人

應該破產 都係忍住自己隻手

真係最後一次啦？

個日咪俾咗圖你地睇
現場要寫炒價，一早收抵啲

今年應該係最後一次啦

我成日少左果下衝動
好多人話表白同求婚都係果一時衝動

冇印象
可能握手之後斷左片
已經對當日發生過嘅某啲事冇哂記憶
睇下Twitter 有冇 上次約條友會場交換張卡仔
仆你個街玩失蹤

手信係咪日本既性暗示

下年呢

可能佢握完手暈左姐

錢可以再搵過呀女！

點解唔可以成日去

希望衝到一月家族con同三月hina fes
夾啱有埋event就最好啦

個陣未開始握
講起都想扑9佢
好彩盡做巴有多張橫山卡仔啫

錢可以再搵過之錢真係要搵咗先有得去

錢可以再搵 唔夠錢搭返去機場事大
不過可以考慮下街頭表演跳are you happy?

之後要讀課程做野啦
賺完錢新年再去

一時衝動之後咪仆街囉

麻巴入去握麻
突然間個腦一片空白
清醒返之後發現自己入左警局 ！
原來啱先一時衝動攬住麻唔放

扯 咪又係咁多

做野咪仲好 多左錢握都豪爽d

下年衝con衝event一定少過今年同上年
上年差唔多兩個月去一次
今年拉勻三個月先去一次

我就係追求緊張心動果下感覺

呀...係初戀...係初戀既感覺呀

下年4個月

依家好期待8月頭同盡巴踢波 可以一齊做oha

你初戀 ....... 你初戀唔係加加咩 ？

人大左 個心都腐爛左 好難再心動

你唔係讀男校咩

所以佢咪話加加似佢初戀

又要準備開新po

又笑人地
好認真架
人地好乖好純

好準時 18:05

我地係咪要拎麻goods去拜佢山...

轉topic先

下個標題改咩好？

吹奏吓野村好嗎

你又花心啦？

吹奏天使啦

乃乃

尾指好長

佢隻手分分鐘大過我

吹奏下たけ

咁要貼片 正撚到

明明係麵包超人

fuku 最愛

麵包超人 啱晒聖

永遠的同期

タケ而家啲bd guest俾佳林霸哂

佢會去聖bd咪得lor